你哋想邊隊升上英超

多得競爭對手西布朗同賓福特相繼自爆失分比弱旅，列斯聯已穩奪今年嘅英冠冠軍，依家只係爭在邊隊可以攞到第二直接升班同攞到三至六名去踢附加賽爭最後一個升班名額。你哋心中其實想邊兩隊陪列斯聯一齊升上英超?先講自己心水，既然列斯聯隔咗成十幾年終於可以返回英超，我都想睇到另一支老牌球會諾定咸森林可以上番嚟英超，至於另外果個位就比賓福特啦！成日都係西布朗富咸好悶啫，比隊新隊上嚟玩下都唔錯吖!唔知大家又點睇呢？

諾定咸森林
哥利摩亞

卡迪夫城 上年俾人黑到降班

森林同賓福特

當年諾定咸森林比曼聯狂炒八個一皮，蘇斯克查大四喜真係印象難忘!

森林
布力般

暴力般

西布朗想睇佢點撚狗

賓福特就認真唔抵，尋晚早場作客輸咗比無慾無求嘅史篤城。而家要攞第二直接升級資格最後一場一定要西布朗失分先有機，睇怕佢哋都係要打附加賽居多!

森林仲有冇機？

賓福特+卡迪夫城

打附加賽爭最後一個升班名額！